有冇巴絲成日想嘔？

近呢幾年唔知點解成日想嘔 食唔落野
睇過body check 醫生話心理問題居多
而家瘦到仆街 個人睇落都唔健康

醫生話係心理因素, 你有無諗到咩可能性?
例如會唔會係壓力大呢

以前都係咁，而家無事。Add你tg傾？

same here 好想知點解
唔覺得自己有啲咩壓力